# Probation Project Flexibase
## Проект является тестовым заданием для компании Флексибейс, выполненное на основе ТЗ: https://career.habr.com/vacancies/1000129904.

### В рамках выполнения задания, пользуясь случаем, в первые для себя решил опробовать TDD подход при разработке. Ощущения не однозначные конечно -)).

### Также в ходе выполнения задания чуть не попался на нарушение LSP, когда собирался muzz-guzz унаследовать от fizz-buzz.

### Также в описаниии условия задания №3 в строке вывода, возможно присутствует опечатка: "... 11, `fizz-muzz`, 13 ..."


Тестовое задание:

1. Напишите программу, которая будет принимать на вход список чисел, а выводить тот же список чисел, но с заменами. Использовать ООП и SOLID,  написать тесты. 
Если число делится на 3 без остатка - заменить его на "fizz", если делится на 5 без остатка - заменить его на "buzz", если делится на 3 и на 5 без остатка - заменить на "fizz-buzz"<br/>

In: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15<br/>

Out: 1, 2, fizz, 4, buzz, fizz, 7, 8, fizz, buzz, 11, fizz, 13, 14, fizz-buzz<br/>

2. На основе первой задачи. Нужно добавить аналогичное поведения для чисел кратным 7 и 4. Если делится на 4 без остатка - заменить на "muzz", если делится на 7 без остатка - заменить на "guzz", если делится на 4 и 7 без остатка - заменить на "muzz-guzz".
Аналогичное поведения для всех комбинаций чисел при кратности.
Пример: число 105 кратно 3, 5, 7 и не кратно 4 - его нужно заменить на "fizz-buzz-guzz"<br/>

In: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 60, 105, 420<br/>

Out: 1, 2, fizz, muzz, buzz, fizz, guzz, muzz, fizz, buzz, 11, fizz-muzz, 13, guzz, fizz-buzz, fizz-buzz-muzz, fizz-buzz-guzz, fizz-buzz-muzz-guzz<br/>

*3. Измените поведение для деления без остатка на 3 и 5. Если делится на 3 без остатка - заменить на "dog", если делится на 5 без остатка - заменить на "cat, если на 3 и 5 без остатка - заменить на "good-boy".
При кратности на 3 и 5 и другие числа - "good-boy" выводить вначале замены.<br/>

In: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 60, 105, 420<br/>

Out: 1, 2, dog, muzz, cat, dog, guzz, muzz, dog, cat, 11, fizz-muzz, 13, guzz, good-boy, good-boy-muzz, good-boy-guzz, good-boy-muzz-guzz<br/>
